居英權正確定義係? 咁多年歐盟國籍可住英國的分別係?

個d 叫EU freedom of movement